鄭敬基加國被叫「小漢奸」 幸有同路人暢談政事己見

自居「流忙歌手」的鄭敬基，於今年7月帶着母親及妻子返加拿大，並表示2020年內都不會返港，但他沒有忘記香港的手足，落力打國際線，除了與加拿大國會議員Erin Otoole見面並說明香港狀況外，又越洋支持8.27的全城黑衣日，更不時開直播與大家保持聯繫。

鄭敬基提到，返加近3個月以來，在當地外出食飯時，遇到很多支持他的人，有些會含蓄低調地給他打氣，感謝他為香港發聲，但也有遇過嘴藐藐加擰頭，以示不同意的人，鄭敬基稱更曾遇到有人離遠叫他「小漢奸」，不過他指自己尚未發現有人跟蹤，人身尚算安全。

鄭敬基夫婦與同路人一起吃飯時，問到如果遇到極藍人士會點算，對方稱為保幾十年的友誼，若對方不提，自己也不會主動提起，鄭敬基及太太感好奇，於是一直問下去，想知到真實原因。可惜，最後無答案，大家以苦笑一下收場。

講人漢奸
咁你仲乜留喺加拿大
收皮啦

影大頭

加拿大班支畜同藍屍離地狗

咪係
sd晒呢班人d資料去國安局啦
咪下邊個先係奸

即係話自己係潛伏係加拿大既間諜

加拿大人
漢乜撚嘢奸

屌 好羨慕
我都想俾人叫漢奸呀

阿拔

就算你喺土星出世你都係中國人

漢奸
咁新彊蒙古西藏點? 分裂祖國

咁撚愛支 就返支國啦

遇到極藍人士梗係即刻send email比RCMP啦

所以唔搞掂共產黨真係移去邊都一樣

加拿大華人好多都係藍

芝麻仁走去加拿大話加拿大籍人漢奸

中囯人真係全世界最有自慰嘅民族
犀鳩利
死中囯人

係加拿大叫人漢奸

教佢影相留證據
睇下邊個係加奸
送返去支那

果度班舊香港人係真藍，隨時藍過中國人

出曬名

日9日都係睇同聽新時代
唔藍先奇

依班人,特別係外國長大的華人
其實比起班落黎香港的新移民,重更加衰

1.只會當中港台係搵錢的地方
沒事的時候,在中港兩地叫大家愛國愛黨
有事的時候,就立即逃回外國
2.佢地想中國強大
只不過係,為咗佢地係當地可以有更大的發聲和影響力
從來都沒有想過中港表面風光另外一面的情況
3.佢地只不過係在中港兩地拿唔到利益、好處和上唔到位,先至移民到外國
當在外國拿到利益和好處
同埋,外國的環境和種族歧視關係之下
心裡面的大中國思想,就會現形
4.外國長大的華人
因為,沒有經歷過中港台的種種災難、惡劣環境和其他等等負面的野
而令到,佢地對於中國有一種幼稚的想法

所以一律當芝麻仁

咁撚愛支那死撚返去啦中共間諜加拿大奸

班廢老明明係百越
重要認賊作父扮漢人

漢奸鬧人漢奸

咁你班死藍屍仲留喺加拿大？死返去共享支那人榮耀呀嘛碌柒

叫人漢奸果D係港奸

最簡單既嘢偏偏少人做

班冚家剷咁撚愛支那去乜撚嘢加拿大啊屌你老母

屌一個加拿大人漢奸

D支畜真係好在意人哋係漢奸
但從來都唔認識自己個位置根本就係畜生

加拿大人 : 漢奸???

「在加國被叫小漢奸」

南山兩虎

未升級到做大漢，加油

世界仔本身可以不問世事
輕輕鬆鬆過日晨
佢都決定要斷自己米路 表態撐市民
有幾多人做到

加拿大人話人地係漢奸

口講愛國嘅先係漢奸
住外國食外國吸外國空氣
何來愛國

這就是中国人

agree
正賤種黎
咁撚愛國又要死去外國

巴打中肯

住喺加拿大話人漢奸，講嗰條友思覺失調？

所有移民嘅人都係漢奸啦

交稅交去邊啊？美國政府
美國政府就係用你啲稅買子彈

支持中國人集體逃稅

真心係
住過一年加拿大
個陣都冇話黃藍
但佢地好撚鐘意中共
又話乜鳩中國強大
佢自己拎加拿大passport
又唔食來自中國既野食
大撚把呢d人

個班野叫人漢奸，你又做乜係加拿大？

移撚左民嘅好意思叫人漢奸
醜字都唔識寫

你叫佢漢奸我都明
但小乜撚野

血統論下嘅小共匪世界觀就係咁上下

日日聽人話係黃皮白心

支那人間碟舉報

又要share呢個啦
加油鄭生

加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗

以前住老溫旁邊成堆退休公務員同黑警，個個口講支那萬歲又要死lur 留喺樹享受自由空氣

問佢拎緊咩身份留係加拿大先

個邊不嬲都多華人

舉報共諜你我有責

唔撚鍾意中國就叫漢奸
D人諗野真係有問題

不過依家個件係道友多
佢肯正視先算

嗰啲支那漢奸應該的返去支那一齊命運共同體，喺祖国養老仲好，有黨嘅關顧，有雜種嘅溫暖之手邊度搵

膠拿大大把，我都見唔少，

好撚冇腦

鄭敬基及太太感好奇，於是一直問下去，想知到真實原因。

咩知到

咁愛國唔死撚返支那

拍片影大頭send 比移民局情報局是常識

何謂漢奸？

要帶鎗出街

仲好

過左去成三四十年個班

矛盾到

抵佢有個咁大波嘅老婆

漢奸惡人先告狀

呢d中共國洗腦人已經同武漢肺炎一樣，散步播到全世界都係

漢奸

佢地邊有腦諗？

全地球人都是中國人

幫佢影大頭..問下加拿大移民局..係唔係有中國間諜了

我都係 哪有錢移民

要集體歧視支那狗

幾廿歲人重被人叫小

居加拿大愛國移民： 加拿大屬於中國既

拎住本洋鬼子護照 交稅俾洋鬼子政府 然後話人漢奸

佢自己唔係? 話人小漢奸佢自己唔死返大陸?

究竟為左乜移去加拿大

RCMP 同移民局 班友即凹水

RCMP 見

問佢有冇交左稅呀

加拿大小粉紅有死穴

全球的香港人組織，加拿大的做得頗好。大陸仔有個死穴，最怕番左祖國番唔到黎加拿大。舊年8.17中領館吹雞，多倫多、溫哥華、卡加利大陸仔空群而出，擺個紅旗陣凶我地，大家鬥影大頭相。我地交俾情報局、RCMP，之後，有幾個大陸仔返番祖國懷抱，移民局唔俾佢返黎加拿大，於是好似原子彈爆發，個個大陸仔嚇到標尿。以後，大陸仔潛晒水，次次我地示威都沒人黎叫陣，無D火爆場面，真係好無癮。

凡有大陸仔來搞事，即影大頭相，重要講明會交俾情報局、RCMP ...，班友就即閃。

大陸留學生在加拿大不可以參與政治性的活動，更不可以恐嚇別人，我們將大頭相交給情報局，他們也會轉交移民局。
大陸人在加拿大的組織，許多都是非謀利性質，跟加拿大政府攞錢，這些組織是不可以牽涉政治活動，舉報成功就斷絕政府資助。
(圖片 卡加利市)

偽共及其走狗，一直都係「做著漢奸駡漢奸，陷害忠良扮忠良」。

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

佢地想要影響力同錢。難以相信真心愛國

正。大陸仔非pr?

其實香港學生去到都唔可以玩政治。佢可以話你違反簽證

呢個年紀仲俾人鬧小漢奸係一種讚美

人地加籍架

漢奸係貶義？
同你哋中国種有關先係貶義